cctvb無報今日嘅遊行

viutv 有報

唔知乜野團體遊行去禮賓府